[轉會市場]難以置信仲有球會去撚PSG

Chelsea, Arsenal, Manchester United AND Liverpool have all been in contact with PSG regarding a possible deal for Julian Draxler.

簡迪、基奧特、普巴、古天奴下星期一齊加盟PSG

唔係隊隊都好似疤咁好恰嘅

咩意思

夏殺特，基奧特，連加特加盟PSG
利物浦道歉

得車仔要擔心姐，贏過巴黎

唔同啦
疤果時又用之前用開嘅狗招，想放風等個球員自己想走，黎壓價
點知唔好彩呢隊係巴黎

以為隊隊都好似雲爺爺咁好恰走去炸人IG
點知遇著個痴線佬

雲加刀贏過喇on9

巴隻賤狗平時最叻 搞人球員 賤價收購

點知遇到油王

一下就要拍片道歉
仲要被人反殺尼馬

不過以後應該無人敢搞巴黎
連轉會市場都算主角的巴塞狗都死得咁慘

疤狗真係有咁耐風流 有咁耐節墮

樓豬 依家係鈀黎想放